點解你地仲係咁問，蔡瀾講過好多次！

三文魚係永遠都唔食日本人

你地食古不化

你up mud 9

咁咩魚食日本人

鱷魚

真正既三文魚係唔會係餐廳serve 日本人

日本人有蟲架…

你唔識字？

有次個三文魚咪唔信邪走去食日本人
跟住就又屙又嘔左七日七夜

咁多個reply 得呢個唔好笑

累死人